一黎就三號風球

李氏力場咁鬆懈

樓豬係邊個平行時空

唔信開電視睇下

我開天文台都未有

樓主係未來人

我見有季候風
但唔見有打風

而家冇人識架啦 算啦

咁就10年

好想屌下閪

???